\chapter*{Abkürzungsverzeichnis}
	\begin{acronym}[ABCDEFG]
		\acro{adc}[ADC]{Analog Digital Wandler}
		\acro{api}[API]{Application Programming Interface}
		\acro{bcu}[BCU]{Battery Controller Unit}
		\acro{bms}[BMS]{Battery Management System}
		\acro{cad}[CAD]{computer-aided design}
		\acro{can} [CANbus] {Controller Area Network}
		\acro{cccv}[CCCV]{Constant Current/ Constant Voltage}
		\acro{cmd}[CMD]{Command}
		\acro{crc}[CRC]{Cyclic Redundanz Check}
		\acro{dma} [DMA] {Direct Memory Access}
		\acro{emv}[EMV]{Elektromagnetischevertr\"{a}glichkeit}
		\acro{gpio}[GPIO]{General Purpose Input/ Outpu}
		\acro{i2c} [I$^2$C] {Inter-Integrated Circuit}
		\acro{ic} [IC] {Integrated Circuit}
		\acro{io} [IO] {Input/Output}
		\acro{isospi} [isoSPI] {Isolated SPI}
		\acro{lt}[LT]{Linear Technologie}
		\acro{lfp}[LiFePO\textsubscript{4}]{Lithium-Eisenphosphat-Zellen}
		\acro{lsb} [LSB] {Least Significant Bit}
		\acro{lut} [LUT] {LookUp Table}
		\acro{mcu}[MCU]{Microcontroller}
		\acro{msb} [MSB] {Most Significant Bit}
		\acro{mux} [MUX] {Multiplexer}
		\acro{ntc}[NTC]{Negative Temperature Coefficient Thermistor}
		\acro{op}[OP]{Operationsverst\"{a}rker}
		\acro{pcb}[PCB]{Printed circuit board}
		\acro{pec}[PEC]{Packet Error Code}
		\acro{ptc}[PTC]{Positive Temperature Coefficient Thermistor}
		\acro{pcu}[PCU]{Pack Controller Unit}
		\acro{pwm}[PWM]{Pulse Wide Modulation}
		\acro{rpi}[RPI]{Raspberry PI}
		\acro{rtc}[RTC]{Real Time Clock}
		\acro{rw} [RW] {Read / Write}
		\acro{si} [SI] {Signal Interface}
		\acro{soc} [SOC] {State of Charge}
		\acro{spi} [SPI] {Serial Peripheral Interface}
		\acro{uart}[UART]{Universal Asynchronous Receiver Transmitter}
		\acro{uc} [uC] {Mikrocontroller}
		\acro{vde}[VDE]{Verband der Elektrotechnik, Elektronik und Informationstechnik}
		\acro{wr}[WR]{Wechselrichter}
	\end{acronym}
